北大嶼山醫院話冇收過港豬澳疑似武漢肺炎既病人

到底係醫院隱瞞緊
定係正苦把關不力，冇強制將佢隔離
比佢周圍走周圍散播病毒？